覺唔覺本田仁美成十八碎人仲成日扮細路女有啲disturbing...

cute係幾cute, 但感覺過咗火有啲似恐怖片入面永遠長唔大個啲變態狂魔...

我覺得佢好得意qq wo...
佢比英妹更似14碎
但係可以合法xx...

好想試下用我既(太露骨唔講)拍她的臉..

反夠牙包未？

愚樂台兩大kpop gay lo都撐包表示咗啲乜...

牙包=男人

真係qq嘛-.-

屌你牙

牙簽仔自爆

娛樂台勁撚多gay lo 點只兩個

出哂佢地櫃得唔得等我block哂佢地捍衛傳統道德

pansexual trans male算唔算gay佬